Kohto korra pärrast ollid koko tulnud
Kohtowannem: Tõnno Kirschman
abbimees: Prits Seilman
abbimees: Hans Lintberg
Kohto asjo ei olnud selletada
Kohtowannem: Tönno Kirschmann XXX
abbimees: Prits Seilman XXX
abbimees: Hans Lintberg XXX
Kirjutaja H Aunberg [allkiri]
